求解 女人企硬唔講道理 男人可以做啲咩

點樣罵醒佢 價值觀錯哂 講到嬲

尤鳩佢

飛左佢啦 有寶咩
下個更可愛